科大冇女

屌你老母

就算有你都溝唔到啦

有wor 有啲都仲唔差

有又點呀 都唔會比你溝到架啦